幾時搞翻個香港共產大遊行

真心buy 馬克思主義！

打倒地主，原居民都算係貴族既一派
到時要佢哋班士佬地產佬跪玻璃，重新分地，人人可以即刻上樓

做咩工等政府派，做又36唔做又36，人人都係政府工

食又唔駛煩，到時整翻人民公社，反正有大獲飯食

全民共產！共產主義萬歲！